【抗暴之戰】首宗反修例暴動案裁決 男生罪名不成立

【抗暴之戰】首宗反修例暴動案裁決 男生罪名不成立 官：不能安心接納警員證供

法官沈小民今裁定被告罪名不成立，直指兩名涉案警員作供時「添枝加葉」，法庭不能安心接納他們的證供；而且警方沒有解釋為何被告當日頭破血流，亦沒有檢取現場閉路電視片段作證據，令人費解。

好人一生平安